乃木坂46討論區#36: 東京ドーム

LIHK乃PO呼籲:
「請支持三期生」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 DVD/Blu-ray「4th YEAR BIRTHDAY LIVE 2016.8.28－30 JINGU STADIUM」發售中

乃木坂46成員列表17TH VER.(最新)

乃木坂46三期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?

TEMPLATE:

滯港撚留名

留名

你煙腸完啦？

g既話幾多手都唔緊要啦

細老板個老細個腦細定你細？

馬拿豬正到癲

希望去到東蛋con嘅乃po小薯留名

真係盲左

乃po地底泥留名

bug票狗

ngt得假美月正

？？？
真夏？

睇mon

邊個係假美月

明明兩個個樣差唔多

棄推狗

開團未

法國墨ching越黎越似0ching

發覺個template要放個驗眼test

山下美月正D lo

小儀fans好易痴

上面新潟d朋友唔好招黑

明明麥精轉眼變成0青

做乜鳩牙,N post貼生駒,乃post同大檸檬

禾橋

乃post各兄弟一向知我DD 好嘢要開心share㗎嘛

未仲有一個月
但已經矛錢
禾年紀細

大米我推嘅無人推 出面個Po無人理我

順位 名前 得点
1 西野七瀬 138pt
2 橋本奈々未 135pt
3 白石麻衣 132pt
4 生田絵梨花 129pt
5 齋藤飛鳥 126pt
6 阪口珠美 123pt

2個團差唔多出道個時有人話過佢似茜

我愛你

再講我驚畀人屌
呢個係我真心推 過隔離post講

齊齊坐山頂位

抽中照殺呀
感受下氣氛啫，冇所謂

得罪講句 葉月出依啲poster係輸蝕啲 但做綜藝真心正

我覺得影得都唔錯呀 咁樣都唔睇得特別肥

仆街東蛋加場又要送花牌

留個靚名先

醒下啦‼️佢一眼都未必睇過就比人扔撚左去後台一二邊無人理架啦 ‼️

痴線婆做嘢唔洗理由既
我地根本無人預過會睇

黃牛

我愛貨貨

要感受氣氛黎我地飯聚唱K團仲有氣氛‼️我地大佬乃團歌神‼️

造假證不了
睇con睇到坐監

又可以炒新聞

con花不嬲係比飯睇

獸父好似有D經驗‼️

西瓜組+花花

搞未

正呀

白麻身材+七仔美貌+美月清純‼️

❓❓

美月一睇就知唔清純‼️

大大隻字「乃Po仝人恭祝乃木坂46進軍東蛋」

平青的錯

有人夾我搵花鋪整

十卜

眾籌整花牌

毅進星 100

「恭喜發財，香港乃po仝人鞠恭」

卜面寫埋會然名就好玩囉

上面寫埋會然名就好玩囉

講開打機, 呢個岩哂乃po巴打

$100
得到乃po手足的感謝

$200
在花牌上寫上閣下名字或id

$300
在花牌上寫上閣下名字或id，並獲得生駒里奈極秘生寫真乙張

但會然名撞mb名

大佬咪po kayo啦

成日街霸gp見到都想死

所以咪好玩囉 重有「禾_ 禾條女」系列
老豆巴直接落日文ver.「斎藤飛鳥のお父さん」

300送寶寶生寫 真係明白咩叫貼錢買難受

飛鳥真老豆心諗 乜禾有整過花牌咩

落名 香港連登乃PO
落id名 成班乃團mb送比自己咁

乃po 會然不是推自己id是常識吧

禾join 200$ plan is ok

我負責提供駒駒生寫做獎品‼️

塊牌上面xxxxの彼氏 xxxxのお父さん
夠上文春未

留番比你自己‼️

講打機都係mk妹正d

新娘前男友一枱咁

只會比人當痴線飯 最多Twitter炎上兩日

mk妹呃人架

齋藤飛鳥のお父さん
私の堀私の彼女
知らない跳べ跳べタイガ

睇慣乃團，見到依d mk妹真係不了

你直接寫ブス就得 ‼️

生駒里奈ブス？

落ID？
咪玩啦

google秋田美人 ‼️

諗起之後會同禾白結婚

襯而家仲未結既時候食下mk妹

右邊

呢個不了

左

world one

有咩問題

呢到d人顛架‼️
一定要鐘意佢地推果幾個先得‼️
唔係佢地推果d就成日attack‼️
駒駒就是最佳例子 ‼️

U高登係邊個

之前淨係now播初心個時入乃post,之後話鐘意哈佛之後無人理,我咪出番去囉

由你把口話人癲無乜說服力

好似有印象

btw 冇計，任何人一提真夏就會有十個"不了"回應

真夏不了

唔係,D人係話小儀,不了

會唔會係18單俾3期屈機有感而發

兄弟你有與世界對抗嘅決心嗎？

無

weak

推秋元真夏有me射住

入乃post要跟大佬

出多d聲練練下就有
好似禾被人抽二股咁

隔離最老屎忽果件叫牛口非
呢度果個係前講故台紅人

抵你啦

開頭見到生駒仲以為乃區個個都癲佬嚟

最惡一定係乃po大家姐

係咪即係更衣室潮文個作者

唔算

果隻8狗黎

比禾騎住

阿白都唔識

順位 名前 得点
1 堀未央奈 138pt
2 西野七瀬 131pt
2 白石麻衣 131pt
2 生田絵梨花 131pt
5 若月佑美 120pt
5 久保史緒里 120pt
5 北野日奈子 120pt
5 秋元真夏 120pt
9 渡辺みり愛 104pt
9 星野みなみ 104pt
9 橋本奈々未 104pt
9 新内眞衣 104pt
9 齋藤飛鳥 104pt
9 井上小百合 104pt
15 与田祐希 90pt
15 山下美月 90pt
15 桜井玲香 90pt
15 阪口珠美 90pt
19 和田まあや 32pt
19 吉田綾乃クリスティー 32pt
19 山崎怜奈 32pt
19 向井葉月 32pt
19 松村沙友理 32pt
19 樋口日奈 32pt
19 能條愛未 32pt
19 中元日芽香 32pt
19 中村麗乃 32pt
19 中田花奈 32pt
19 寺田蘭世 32pt
19 鈴木絢音 32pt
19 佐藤楓 32pt
19 佐々木琴子 32pt
19 相楽伊織 32pt
19 斉藤優里 32pt
19 斎藤ちはる 32pt
19 川村真洋 32pt
19 川後陽菜 32pt
19 大園桃子 32pt
19 衛藤美彩 32pt
19 梅澤美波 32pt
19 岩本蓮加 32pt
19 伊藤理々杏 32pt
19 伊藤万理華 32pt
19 伊藤純奈 32pt
19 伊藤かりん 32pt
46 高山一実 1pt
46 生駒里奈 1pt

穩定

新人係咁㗎啦

更衣室潮文係三槍
前講故台紅人係駙馬爺七巴

奶po走狗=橋本奈奈未
前講故台紅人=西野七瀨
堀未央奈條仔=me

橋本唔係走咗咩,咁佢有無出坑

屌碌過左見唔到

高登三鎗啲事蹟傳到街外飯都知

乃po巴多數唔推自己id的，因為舊登神id難搶
連登好d

又狗帶

去8仔po叫佢

泡菜野

禾係乃post地底泥

附馬爺

mk風翻譯大師

同MB三年抱兩重地底泥

好彩我係少數‼️

禾堀又想話禾養佢

心口無肉嘅人著一字膊衫係咩心態

臭臭著咩都好睇

牙琴你唔好咁啦

說好的改變形象

辣殺

不了

U推馬拿豬禾會射住u 不過禾有為馬拿豬世界大戰嘅準備

依度好多痴線佬 咩都FF到出嚟 禾就最正常 自己睇路

琴子既招牌v v

琴子只係想改變既內心
唔係個外表

如果live時再多啲笑容就perfect
16 xmas live有幾個shot靚到

外面唔吸引邊有人欣賞你內在

2→4→3 , 無體檢過

笑既琴子

毒撚琴因為軟件唔得 先少人推
只要更換到軟件
琴子可以升幾個lv

死肥婆

收到風貨b抽15中12

大佬

都遲啦 依家都就汁
我入坑就諗個細路女幾有氣質
但佢做idol唔係女優 要資源就要自己爭

G

有啲形象fix死左就點改都無用, 大把先例你睇

細個有d人以為我好臭格 我講多謝會嚇一跳

我見佢係打回原形多

腳腳腳

我願意以生駒里奈條命換琴子上選拔

倒錢落海

我奶爆佢‼️

我願意以乃po仝人條命換生駒做番C‼️

under c

佢話中喎

幾廿歲人就咪咁迷信啦 ‼️

中左到時要去還神

無計
抽con難中過六合彩呀
依家個個巴打都扶阿婆過馬路

想積多d福就少d攻擊駒駒‼️多點關懷駒駒‼️

小百合/桃子先係用關懷‼️
你隻駒駒應該用愛護‼️

你地再係咁d新人唔敢入黎‼️

咁有勞你做第一個跳落樓身先士卒

桃子係用保護

生駒巴打跳左之後
我地會眾籌整個花牌你‼️

毅進星$100

你地歧視佢！

從來無歧視弱人仕

關懷貨貨‼️

"When tomorrow turns in today, yesterday, and
someday that no more important in your memory,
we suddenly realize that we are pushed forward by time.

This is not a train in still in which you may feel forward
when another train goes by.

It is the truth that we've all grown up. And we become different."

好想等平青溝左佢再NTR佢 ‼️

比人歧視都要講資格嘅

發夢見到乃團出套少林網球

禾桃做主角

打錯

阿梅做返阿梅

網球公主?

心入面：班肥毒宅好鬼嘔心 ‼️

咩漫畫黎

舉中指

家姐

咁樣all back又後生翻幾年咁

錫啖額頭

又續命多幾年

除左多個靚女有份入鏡之外同連登M記聚張圖其實無乜分別

衛藤美彩mail
真夏全國tour，係拎團扇同著浴衣衣裝呀♡
blog既話仲會貼d其他ver比你J架！

仲有，尋日影左“同女朋友浴衣約會”主題既相。
不過仲未到解禁既時候，到時可能就唔係浴衣約會既季節啦，可惜可惜、、、嘻

呀嬸都嚟啦重女朋友

mk翻譯呢

間中先整

心戰王vs心戰王

配音:咦....好衰㗎!!

堀：嘩你個格肋底好多汗好臭吖‼️
大：屌你個西仲臭啦‼️

中槍

我以前條女

你又話你係呢度最正常嗰個嘅

箸くん

屌上左鏡

月月嗰張右下角

46gp 兩大弱智

廢=/=弱智

弱智組

咁真係我以前條女

後面係七仔

法國アリーナ d人幾勁，總係前排有幾個變到果個mb既推巾出黎

金巴無錯，琴子真係輸software
一笑好屈機

屌啲對白

上左鏡

月月果個拎箸くん紙牌出黎 有無可能知月月會果度影先

我以為係彈幕

我見佢地係拎一本簿寫晒d野上去

職業fans用ipad轉閃字

18單生狗C就好
冇左生狗既乃團應該會順眼好多

我老婆七瀬係仙女

講緊乜

生狗c唔會卒業喎

黎張圖都好清楚 琴子無郁過

你條女掘末係臭臭

淨係想手都唔握果D垃圾快D走‼️
做壞哂規舉‼️
不過都唔洗「想」‼️直頭準備走 ‼️

廢事應酬你地班毒撚

重點唔是臭
是禾條女

衛藤美彩mail
食緊便當。。
同花花影左張相。m(._.)m

張相好靈異

好甜

一齊走啦屌‼️

唉婆媳糾紛
偏偏禾夾係中間

重點係臭

白麻你呀媽

睇泥禾要補翻張妄想關係圖

人唔笑 我都吠啦

臭你又握

因為佢都臭 ‼️

收你番泥看門口同暖腳

遲下帶對貓耳 要友香帶我返屋企養先

You食埋禾嗰份

比番錢我未

問禾條女拎

白白all back好靚

留名等你過多幾日加推

嫖金你都拖係咪男人黎架你‼️

「你以為你匿喺度就搵唔到你咩？冇用架！
你啲咁出色嘅男人，無論喺邊度，
都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾。
你憂鬱嘅眼神，唏噓嘅鬚根，神乎其技嘅刀法，
同埋嗰杯Dry Martine，都徹底噉將你出賣咗。
不過，你雖然系咁出色，始終行有行規，
無論點你都要找埋尋晚嗰條過夜數，叫雞唔使畀錢呀？」

貨貨禾條女拖乜鳩

點解啲字樣咁MK風

條褲好噁心

你quote錯圖？因為禾今晚想mk啲 夾哂乃po

麥麥墨墨加推

靚到暈

西瓜組

禾家姐

Karin

今集唔臭

對鞋

小小私人事請問各兄弟 旺角除咗放題之外有咩好嘢食
聽日約咗人食晚餐 價錢每位最好100蚊左右都ok
因為我好毒平時都唔會出旺角同人玩or食飯

味千

首先 你要老實講你約左咩人

放題都無可能100蚊

兩個定一班？

約左女 咁你食屎啦
約左仔 求其啦屌

中肯

真
Btw 大鍋口

老實講係女仔嚟嘅 仲要係兩個人
唔好屌 普通朋友黎 就係唔想食放題

七仔: 金庸我買左飛聽晚一齊去睇戲

咁就求撚其啦

真係普通朋友
普通朋友點會咁著緊食咩

老實講普通朋友就唔會同佢食餐100左右嘅飯

我唔著緊先所以唔想食貴嘢 問題係我完全唔知旺角有咩野食 淨係識放題囉 本身自己住離旺角好遠

老麥

次次約普通朋友食飯都係出到去是但up間 邊得閒預先考慮

一休囉 100蚊樓下 食魚生飯 拉麵

咁出到去求其見到一間價錢啱啲野啱食就入啦
旺角咁多野食

新森林焗飯囉

旺角西洋菜南街38 - 40號萬高商業大廈5樓B室

過兩個站佐敦/尖沙咀重多嘢食啦

如果係港女帶佢食爆丼屋，偽文青就拉麵來

一係台風
都係拉麵，$100樓下

人地望到你個毒樣食咩都冇胃口啦‼️

多謝各兄弟 宜家知多左

其實點解一定要旺角食

乃post咁多偽毒

個個mk型男
嚇到禾唔敢出聲

食飯就偽毒

淨係識去法國餐廳cafe de coral

但係個個講到好有經驗帶女食飯喎

咩價位咩質數郎郎上口

agger

一言驚醒洛克人 其實都係貪佢多嘢食同方便啫

我覺得尖咀好過旺角

咪話左 真係想食好嘢(唔一定貴) 落佐敦/尖沙咀重好啦
反正又係咁上下人流同價錢 但個感覺就高檔啲,
個人行出嚟都自信啲, 條女對你印象咪又好啲囉

越老越吸引

禾sp

毒撚無人約食飯
日日嚮屋企淥面

瞓咗冇睇

樓上嗰啲都ok 我自己都有間心水可以益下手足

西餐嚟 依間嘢食質素真心幾好 同埋個環境好 裝修有格調 好啱靜靜地傾下計

不過可能要$100頭落樓

一齊去

齋川p既話

其實右都唔差牙...

反左面

今日約咗金庸同墨仔去踩水上單車！
4人嘅date、、、好期待呢( ^ω^ )
依家準備出發啦！
大家今日都要開心呀(*≧∀≦*)

還錢呀‼️

研究顯示對住同一個人打得飛機多睇嗰個人會睇落矇矇地

#____派對

mola mola

一早無左啦

左x右神

幾時再有10單11單咁既神曲

12單已有

18單

講起single
15單本身一聽覺得係糞曲，但有神宮場con加持之後就覺得好正

幾神都好乃到而家都重未有所謂嘅「代表作」

未握就還

Sor

點解要著到成個呀嬸咁樣

因為有live氣氛加持

中咁多

你的名字囉...

中咁多唔好咩

幫禾握埋

生駒好波！

冇資源
以後都唔會再有

今日抽

渡邊直美

冇緊貼追po , 係咪有飯聚？

9

係

係大愛巴溝女成長日記，餐廳篇

唔敢去

上次去完見到d個個jer行晒頭去
宜家唔敢去了

非也, 此乃合コン

我要命美丫
我要一滴水丫

西野七瀬手機mail 060717

いくら丼食べて、
トカゲと触れ合いたい！気分。
食個飛魚䰵飯
個感覺好似同條蚚蜴接觸咁！

今日もがんばろぉ〜
今日都要加油呀～

ななせ
七瀬

預埋禾

發夢同小百合一齊去class picnic

乜你要入特殊學校？

加推囉

推啦，好爽架ererererer

たい気分 唔係講個feel?

小百合明明幾正
係俾邪骨影衰同你哋ererer唱衰

下次去嘅握吓囉

〇〇したい気分英文嚟講啫係"I feel like want to..."
如果照你個翻譯嘅話應該係「触れ合うみない」

利申: 無N5嘅日文渣

ererer 冇乜所謂
主要係比人影衰

咁同就咁用たい有咩分別

上一年記110個文法
今年又有110個文法

基本上記唔晒
點先可以好似你地咁叻

又夠鐘俾錢罪大

馬神幾時比番錢禾

強いて言うなら、
就咁「したい」係比較肯定自己想點嘅感覺
「したい気分」就比較隨意, きまぐれ嗰種

咪話左唔好死記囉

又學到野

見駒駒
したい=好想見駒駒‼️ (多數抽左握手/準備抽)
したい気分=好想見駒駒... (純叫春‼️)
好似係‼️

多d推駒駒‼️

ck，連登唔係限咗30日只可以轉2次名咩，點解你好似成日轉名 話說我攞得返個墨仔ID但桃子ID未用夠30日

有個係funson

唉蠢咗
我喺度講咗墨仔ID空咗出嚟
一陣又有會無啦啦有人即刻登記咗佢

自隊一打

推生駒落街就有份‼️

又唔係神id 點會有人搶.....

已經又無咗 邊個呀 敢做敢認啦 擺明玩我

0ching又係拎完神id想轉返自己名既時候發現又係用唔返

又屈me？無試過囉
呢條on9就唔知佢喇

其實係咪用過嘅名一轉就唔可以再用

你舊登個'Mr-0'

做咩唔開分身

我前排無聊去舊登個乃po到睇好似得5個人

唔是比人用左，係早洩個system on9囉

呢邊活躍既都係10個

上次揾唔揾到係邊個攞左
仲有個感覺好似自造緊
乃po d巴打唔會咁on9玩依d

花花依個look正到癲‼️

然後比人NTR

計埋綠團嗰邊就唔止

好似同條女玩多啦A夢Play咁

舊登個櫸po直情消失左

番去做大佬先

大波大雄

野脾大雄

今日もがんばりましょう！！！

真係好弱智丫diu

仲以為你講桃子

桃子仲弱智過小百柒呀

廢還廢，弱智還弱智，唔一樣架喎

Why not both?

要去了

若月佑美mail
趣味に當てたい
想照顧到自己既興趣

貴重な空き時間！！
ということで、この間 急遽
東京喰種の舞台を観てきたよ！！
終於有得蛇！！
所以乘機去睇東京食屎狗既舞台劇！！

いやぁーよかったなぁ。金木や月山やウタさんや四方さんや目の前に三次元でいたなぁ…
カナエも松前も…月山が歌っていた…
真係正到癲。金木呀月山呀唄大哥呀四方佢地都變哂三次元啊…
還有葉同松前…月山仲唱歌tim…

何より犬夜叉でお世話になった演出の
茅野さんにご挨拶できて良かった！！
相変わらずでニコニコしてしまった。笑
最重要既係可以同響犬夜叉果陣受到照顧既
導演茅野老師打左招呼！！
老師都係咁樣。笑

初めてハングル語講座見てみたら
私が出てきて笑った。
第一次睇你地家姐果個泡菜文節目
笑到d腸同腎跌哂出黎。

個邊邪骨做左大佬啦

唔好盲撐桃子啦，小百合係完美架

衛藤美彩mail

你們好！

本小姐鄉下大分，好似係咁落雨行雷、、大家有冇識既人響果頭呀？
本小姐都call左屋企人同朋友啦，大家都平安無事！

今日都係拍咸相！
要加油啦

今日呢、睇左以前手機d相、所以就想send一張以前既相比你地睇。
話唔定果陣你都未推本小姐，果陣真係值得懷念、係咪呀哈姆太郎？

係10單 何度目の青空か既cw曲のがった鐘を鳴らせ！mv入面件衫呀

bob頭！！！

衛藤美彩mail
咁呢個又係幾時影架、、、嘻
你班毒撚又記唔記得？

應該係転がった鐘を鳴らせ之前一d時間啦、転がった鐘を鳴らせ係秋天既時候、所以應該就係果年既夏天

啊ーー好久冇坐過咁涼既電車啦
正到爆囉、、╰(*´︶`*)╯

短髮misa可愛d

依家做雞啦

月

長文多謝七巴

10單到初森既misa真係幾正

之前bingo做mc著suit個陣我覺得好正

乃團h文好正

睇完戲話冇野做之後早D食野就走
唉 明明話食dinner 宜家咁早返屋企見老母好撚柒
諗緊好唔好渣渣臨食完北上揼邪骨好

zone 已 fd

👍🏻

梗係中途有問題條女想早走

普通朋友就wfc🤷‍♂️

抵啦

照下鏡啦‼️

典解禾覺得大愛巴講乜狗都係鳩吹

FF緊

FF自己比女飛

大愛巴？

之前巧似仲有啲咩爭家產、唔知邊條女又點點點第條又點點點

乃post思古井

個女仔識左5年lo 冇野嫁
相有wifi先upload

娜娜好正呀！！！

呢幾日晚晚都J 4th BD Live 隻碟，少左睇手機

我大愛巴網路上從不鳩吹 現實生活仲嫌唔夠多大話咩 反而網路可以自由咁講

大愛巴呢d毒L你地都容忍得到

有矛lin

相煎何太急

jj頂頭

食完飯洗完碗, 小鳥繼續響餐枱做功課, 而南繼續睇電視......

無衝突 你可以識左5年但第一次約佢出街

做咩upload佢將相上黎

七仔：金庸 幾時一齊遊車河

今晚me都同禾條女食

長髮純愛掘已經一去不回

我想問忘卻悲傷的方法套電影最尾未話堀唔剪短頭髮就要離團個到係咩意思？

宜家冇撚性

唔係第一次既 單獨食過20~25次到

明明臭G同緊我食

你咁講 唔up了 保障他人私隱

唔係無左選拔之後諗過畢業
之後就剪短頭髮從新出發
好似係

單獨食過佢20~25次

你仲試過唔單獨食？

正解です

叫左佢劉翔

講緊食飯呀 單獨= 私下兩個人食
咁大家都有共同朋友 會出嚟一齊食飯

又爆比人聽禾地食緊飯

食過咁多次仲要特登上嚟問人食乜好

食春藥啦你！
我頂你丫

今晚同貨貨食咩好 ‼️
利申:單獨食過百次‼️

我愛長髮堀

問過me未

之前全部都係佢諗呀嘛
最近嗰兩三次就叫我諗 我唔係好識有咩好食
平時唔出街 樓下自己食車仔麵就一餐

其實我真係唔明 多嘴問句 你本身想po咩相

毒L真係毒L
食10次都上左床10世啦
仲要約MK
抵

長髮 = 純
短髮 = 臭

躝

白石麻衣mail

前に送ったメガネは、
みりあちゃんのだよ(-^〇^-)
之前果張圖，副眼鏡係、
比大佬燈屎既世界一(-^〇^-)

勝手にかけて撮っちゃいました。
ごめんね、みりあちゃん(´･ ･)自己拎左黎戴住自拍對唔住呀、世界一(´･ ･)

にゃん
喵

長髮 = 禾條女
短髮 = 禾條女

女女！

みりあちゃん

以為食個飯就可以上床先似毒L啵

如讓你看見這痛苦中的我
誰願再掀起小風波

call ptgf咪得

咁點都要例牌食個飯以示禮貌既

脷伸: 去camp識個個冇食過飯

大愛巴, 你有咩想講你講啦

一生只愛七仔一個

咁你都好多個一生

agree with you

😴🥜

乜春一生?高橋一生?

金庸一生

跳跳虎 老豆巴 我地唔使理出面啲人點講 大園桃子好正

等聽威水史
是咪要有wifi先吹得?

廢+弱智係事實，唔怕講

No wifi no photo 牙

白白

我愛腩

好qq

me no wife ar

my white my wife

點解要up相 諗唔明

我估係up食左咩掛
唔係我都諗唔明

直接啲講啫係放棄矜持

唔up相點威威啊

墨仔就威威鳥

其實呢到啲人無你諗到公海啲人咁飢渴係女都要攞圖

手機仲唔夠多女圖咩

又拉我落水做咩

淨係乃都已經萬七張

如果真係fd我會問佢攞相 但35識7 呢到個平台又公開既

墨桃成熟時

前幾頁有人話唔信吖嘛
都係食嘢嗰啲嘢食相啫 最後食咗雲南米線

本身儲開 之後發現堆圖佔左我好撚多GB就一口氣del晒

咁你尋日係到問乜嘢

好似係你po馬拿豬d腳

請問依條片有冇長version
唔太識日文又追得唔貼sor

真毒無得扮
巧似禾咁
一個鬼妹都識唔到

what is your name
I'm fine thank you

純粹問旺角除左放題有咩好嘢食
一來因為放題鬼 二來因為我食完之後成日都腸胃炎

鬼妹

ME:HOLA! Be friend ok?
鬼妹: &^gugu%*TIGE^$sd^%&^%%*^(&(*&)&), NO
ADIOS.
ME:

3專特典

摺人表示連鬼佬FD都識唔到

ME: Hija de puta

痴撚線公司

當堂覺得川P靚左

樣衰格臭港女不了‼️

乃木撮係咪日日update?

桃子成日都係影祐希

一寶生得
禾鳥西面
禾白BB成日都要me用口餵

friday連載

me響現場聽, 真係

thanks
感覺好似成日有咁

ngt都成日接客‼️

桃子開始影下前輩

單思病hf又發作

七仔：金庸我好快返，到左酒店打電話比你

七仔﹕唔係單思呀金庸, 娜娜都好掛住你o(^o^)o

禾花

盲左？

戴錯禾七副眼鏡

伊莉成人小說區

我地出發啦！

未訓醒就訓多陣啦

We do Chicken Yoda Right

七仔同一寶去左睇花花套音樂劇

朋友面前同人車輪份外刺激

見到個嘴d畫面浮現晒上黎

變態

友目前犯

屌晒你地

係咪呀哈姆太郎

錫完之後花花就會不甘只有自己被錫...
設法誘使七仔同一寶入後台
沿途不停形容相吻的各種滋味, 刺激
七仔及一寶聽後心花繚亂, 懷著未知的興奮進入後台休息間...
打開房門, 只穿著舞台外套的男主角正在等待她們
那一身壯健的肌肉, 麥芽般的膚色透著含而不發的力量
一寶不由自主地已面露笑容
七仔一臉痴呆, 卻是已情不自禁
花花此時與男主角正眉來眼去

乃木坂46「マウスダンス サマーウス-西野七瀬」篇

此時花花關門 道:好好享受吧
七仔嬌喘一聲倒在男主角懷抱

電話預約

墨青上身

預約睇咋 你估有份落場?

今日係日本七夕
有冇七夕同mb出街玩既ff 文？

有七巴同MB出街玩嘅記敍文

七巴唔同大公主出街玩的
七巴同大公主係屋企世界大戰

七巴欲求不滿

等睇大愛巴七夕出MK食米線repo

唔係去咗邪骨咩?

唔知今單OL有冇機上二排，再唔上位無咩時間

P圖軟件真係好犀利.......

P圖我只信尾関

麗乃

咁佢本身都明示暗示過話玩埋呢年零就走人

腿腿腿

今晚同七仔睇蜘蛛俠

都是罪大的
7仔應該有免費飛

衛藤美彩mail
仲係bob頭系列呀！
呢張係邊次既offshot呢？

最近既相全部都係唔可以解禁既相、唔可以send比大家、、唔好意思啦！

今日既東京都係好熱呀、、(*T_T*)

N年前

咁下年未逃亡潮

成班廢老都24 25
差唔多時候

真
一期23,24嗰啲黎緊兩年應該輪住走

95年天下‼️

D推係曬一期出坑冇煩惱

nao第幾期？

死dd‼️

唔知喎你wiki下

天地堂

我都成日咁撚我隻狗

你唔俾人地幾個fd一齊住？

期生分開計啵

就係唔比‼️我住佢地隔離‼️

慘

隔離屋晾咩都要mon住咁變態‼️

無聊睇返中同啲fb po全班相
發覺自己被消費 比死耶撚上左懷念道德高地

西野七瀬手機mail 070717

今日は浴衣の人をちょいちょい見かけました
いいなあ
自分で着付けできるようになりたいから かりんちゃんに教えてもらおうかな(´･Д･)」
今日發現見到著浴衣既人著得好好呀
為左想能夠自己變得識著
要Karin去教我先得(´･Д･)」

ななせ
七瀬

樣問題

Karin=七仔奶媽

My private G

我七同我Karin越黎越frd

食屎啦你

禾話禾七咁能索著乜狗都咁正都食屎

第一句唔係講
今日係咁見到著浴衣既人
真好

咩

係喎いいなあ係分開架喎

輝いたのは鏡でも
太陽でもなくて
君だと気づいた時から
あの涙ぐむ雲のずっと上には微笑む月
Love storyまた一つ
傷ついた夢は昨日の彼方へ
空に響け愛の歌

思い出ずっとずっと忘れない空
２人が離れていても
こんな好きな人に
出逢う季節２度とない
光ってもっと最高のlady
きっとそっと想い届く
信じることが全て
Love so sweet

そこからいつも見えるように
この手を空に向け広がる
君との思い出
あの頑なで意地っ張りな
僕を変えた君の手
Love story歩き出す
曲がりくねってた２つの旅路は
ここで１つ虹になれ

思い出ずっとずっと追いかけた夢
２人が遠くへ行っても
どんなつらい夜も
挫けそうな誓いでも
笑ってもっと最後のlady
きっとそっと願い届く
明けない夜はないよ
Love so sweet

伝えきれぬ愛しさは
花になって街に降って
どこにいても君を
ここに感じてる

思い出ずっとずっと忘れない空
２人が離れていても
こんな好きな人に
出逢う季節２度とない
光ってもっと最高のlady
きっとそっと想い届く
信じることが全て
明けない夜はないよ
信じることが全て
Love so Sweet

合埋都唔岩意思

如果話人地個做得好果類係動詞前面加うまく/上手に果d

好似係

原來今日7月7

𠝹波

想點呀

湯本亜美‏
@ami_15chans

未央奈と久しぶりに❤️
ご飯食べてきましたっ

#twice さんのプリクラで撮ったよ〜
可愛いな〜( ´-` )

睇唔到

Superme

哇屌

QQ

又Mk又泡菜

禾白

本年度最令既相🤤

好臭

頭先食飯
好基友同條女就快散
我知道之後忍唔住大叫左句“好呀，抵啦！”

點兜好？

好呀 抵啦

好啊，抵啦！抵你個推鹽你

你返出去同土生搞gay啦

幾時有人鹽禾

多久了，我都沒變。

想說我沒有志願，也沒有事情好消遣。

有一個人能去愛，多珍貴。

沒關係妳也不用給我機會，

反正我還有一生可以浪費。

隨便妳今天拼命愛上誰，我都會，坦然面對。

即使要我跟妳再耗個十年，無所謂。

樣衰到 ‼️

我地幾時可以再見呀墨仔

究竟你對眼係生係屎眼到吖
定係你根本就係用屎眼泥睇野

唔係講緊點兜咩

呢張真係影得樣衰左‼️
唔信問禾堀禾條女‼️

55...

召喚自己......

睇泥你對靚既定義係醜

牙琴

橙

琴子越黎越靚
我又好想見琴子

牙琴真係好潛力股越大越正

都係果句
軟件唔得
好難吸到其他飯

又MK又泡

可能因為咁吸到泡飯

躝未

躝去懲罰佢

加推堀堀豬

亂入一問，乃團新歌C係咪仲未公布？
之前好似記得係6/7定唔知8/7公布？

今星期日晚工事中

牛奶妹

Thank you! 大家覺得會係邊個C

生駒里奈いこまりなIkomaRina‼️

選唔到特首，唯有希望佢選到C

系未有咩5會⁉️

禾白畢業C

有心

眾籌比生狗單飛

七仔

七仔一笑真係心都溶化
不過我好少睇乃團，淨係有聽佢哋啲歌，覺得好聽
我覺得好聽過欅

風格唔同
乃鋼琴feel多
欅節奏感強

btw 乃舊歌好睇d

點先算舊歌我反而覺得新個啲好聽啲

紫團歌種多數帶有思想哲學嘅味道
綠團就係單純嘅反叛中二病

有矛巴同禾一樣最鐘意今誰かと話したい

禾

首歌本身唔特別但跟埋套電影就幾有feel

還錢🙄

毅進星 100yen

咁多?

乃團啲C/W歌都好好聽
無口なライオン、他の星から等等好多都好正

真係好鍾意無口獅子
加埋MV三部曲

新歌始終比唔上舊歌
舊歌襟聽 新歌係聽得多變得順耳
揀歌條友都數知係咪換左人

近聽最好聽既得Another Ghost
希望18單好聽啦
不過唔期望夏單既歌

無口獅子真係好正
加上四周年場live淋住雨咁唱，勁有feel

現場睇氣氛仲正

禾白尋晚又報夢比我

床上一個 發夢諗第二個

通常過身先會報夢

一陣唔夠又要禾比飛你

「尋晚玉皇大帝報夢話比我聽, 話燒你老母」

me同禾白成日都夢中相見

殘酷現實

買左機 未買game
秋天出咩game 同七仔一齊玩

芒亨

jer根波

屌牙貢正既

美月同平手邊個正啲

平青：肉體黎講美月

咁對我黎講梗係平豬啦
我對推唔睇肉體的

但人地啲推又睇 啫係有老婆唔訓出去叫雞咁上下原理

exactly

屌

約左過廿次都仲要特登上黎問食咩
仲要唔知點解係呢度問唔係感情台飲食台問

扑野唔敢講
但係出左十次街以上都未做到你條女
收皮啦

其實我留名食花生架咋 花生呢

完左幾日la D花生

你都未派哂

發覺最近幾位花心既手足成日比人追擊

就到你

善惡到頭終有報 多推不義必自斃

又幾正wo 作得

其實都唔算花心，被j擊果d好似只係打住單推既旗號，又走去加推又講到冇d咁既事

開名啦 平_友_奈

好彩無話自己單推

啫係偷食唔認囉

「一生只愛」同「單推」係同一種概念嚟

#3 平手友梨奈 5 個月前
Ching我單推

Cls

法國平ching講過d乜都比人backup晒

無backup, google第一個就係

有無手足有新ac借

用禾個封印左既ac

生駒里奈果個？

新人留名

呢個純粹係個人信口開河 UP得就UP嘅後果
現實嚟講啫喺係每次唔戴套都話會負責但出左事就著草嘅人

同乃po班考古學家鬥

我一向都話自己係DD

你今日贏既機會係零呀！

頭寒了

耶穌博愛世人 我博愛美人 我份人好客觀

你就仲衰，淨係講自己私生活

第一回乃Poダメ出し大会開幕

又串真毒無私生活可以講

有米線聚餐聽未

#想食米線

港島區好多好食 利申: 最憎譚仔

做咩唔推介比人

我單推㗎

我信架 我真係信架

我單推我啲推

七仔：下次同金庸黎先入去

你單丸‼️

幾sexy下

講！你是咪有嘢瞞著我

好圖!

呢位ching讓返個id比我未

又學馬b

又點啊

你監護會然桃子, 會然桃子監護真 • 成員桃子, fit晒

你又知嘅⁉️⁉️

單春eason

好明顯我系監護乃木坂46成員大園桃子‼️

人地咪話唔中意づっきー呢個名

【BUBKA2017年8月号】乃木坂46 久保史緒里、山下美月 グラビア&インタビュー『一生に一度の出逢い』｜ブブカウェブ（BUBKA Web）

單丸也是正常

估選拔派碟會係直播個台搞
想要到時自行報到

送都唔要

比廁盤me ok?

天地有正氣‼️生駒做福神‼️

係派abcd盤各一隻
不過大佬唔開台就冇了

你咪抽左

要生寫唔要碟

諗諗下都係唔去
一陣東蛋一頭一尾就仆街

狗黎

狗黎
你本書係東京灣執啦

衛藤美彩mail
為左あさひなぐ柒既淺色依家已經甩哂，快到癲、、
又變返深色啦！

柒果陣加左卡其色，就算甩色都唔會變紅
順便仲剪到鎖骨位置♡

今日係同你地家姐同燒賣個妹拍野〜(o^^o)

監護人又係邊位分身

肥料老豆分身

又關我事

呢到d人係鍾意老屈人做分身‼️

9up下姐😂😂

邊有人有咁多分身 ‼️

我的巴厭老婆

用口接住左

你唔好咁癲啦大佬

泡狗

你做咩鬧傻強

痴撚線

有gif

咁順

哥哥不行鳥

証明肥料都幾健康

test

咁的確係好難忍嘅

山下美月一相逢 更勝卻人間無數
兩情若是長久時 又豈在朝朝暮暮

あと15日

好撚正吖 ‼️

祝月安好

抽左唔握正仆街‼️

加油

鬼有抽

唔抽仲仆街

大園桃子監護人

矛錢抽

邊個叫你去夏巡

啲錢用左嚟搵白間

一寶 辛苦你啦！

淨係搵46。。。

對平守ching好失望‼️

19單約定你ok?

月

唔明點解偶像潛規則係唔比帶眼鏡

之後我睇住

好呀
月月實等你既

架妹，戴眼鏡=唔化妝=冇禮貌
人地習俗係咁唔好問點解

18單幫你打定底先

呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

眼鏡係拘束器 好似係

19單坑你都出埋啦

「美月? 厭了。」

我都愛你

七仔真係好正

一見到上面就諗起有個FD推推下白七變左單推白

雖然白麻好靚，但就係吸引唔到我

靚同有冇feel係冇必然關係

白麻七仔好靚公認la，不過我偏偏唔中意推top
覺得支持top冇成長feel
指原除外

我大米團單推嗰個比人話係全團最醜添啦

比人公開處刊左啦‼️

即係邊個?

我反而覺得推唔紅嗰啲可以有種半私有嘅感覺
但跟住到開始慢慢紅起嚟就私有變共有咁唔係幾好受

應該係沙聲果位.......

好同意

Agger

yes 100% agg

點都速報第一果個全團最醜啦

所以我唔推七, 0 feeling

派膠

你個名都唔算top呀

有d騎呢但都唔係最醜

你指我條女定總選第五嗰個先

g bra條女

NGT全部都狗黎‼️

大檸檬:「我很醜,但我很温柔」

乃po講返乃mb喇

推七既全部都係A0毒撚

好似係

上面小心紅色大字

躝啦鬼父

唔好用手摸哂佢啦 嘥哂 我想奶...

綻仔流鼻水落地

CLS

問心有得接你接唔先

最多用紙巾幫佢抹....

抹完再奶張紙巾

你地好恐怖呀

一般人流出嚟嘅, 就會叫鼻涕
斎藤飛鳥流出嚟嘅, 我地叫聖液

點解乃po會變成咁
依度有冇管理員？

清澈純粹

我接晒，唔好爭啦

瘋了，大家都瘋了

熱狂ファン對住自己個推乜嘢做唔出

利申: 正常人

七仔：金庸食早餐先啦

又係依個表情

追返post發覺上面好多變態佬

老泥妹

人生得Karin 死而無憾

nogi天2有琴子同karin

西野七瀬手機mail 090717

おはよー
日差しが辛い…
早晨ー
太陽好猛呀好辛苦...

今日も一日がんばろ！
今日一日都要加油！

ななせ
七瀬

你接下面個啲 我奶上面個啲

直接奶個鼻

仲有唔夠14個鐘又可以睇生駒上福神‼️反駒死老豆 ‼️

唔差再奶埋眼淚

奶埋塊面 個眼窩

奶左

你奶，成口粉底不了

那一年我們望著星空，有那麼多的燦爛的夢❤️

如果今晚白麻C就真係畢業
不過我估飛鳥做C

白麻玩多年

初心白橋走晒, 其他推

白麻如果要畢，營運應該想係年尾紅白單
所以我估下單應該畢業

如果下單畢
bd live炒到天價

啲生寫一定炒到喊出嚟

幫佢奶到素顏為止

點炒牙 啲黃牛狗淆哂底啦

可能東蛋宣佈

幫人買7月1同7月2夏巡
ticketcamp強制退飛

2018 依班應該畢: 月月 花花 公主 松G OL

所以白麻要畢一定要今年畢，否則 2018 會重傷

東蛋宣佈，上紅白，BD live 順手畢 con

wfc你重傷

正路係咁推算

48 → 紫 → 綠; 乃嘅全盛期真短已

咁不如幫手沖埋涼啦

唔好咁mean

48以前紅又紅過你生寫價又貴過你一畢業乜又全部變番水價 ‼️

蘭世連17th選抜都入到 仲唔係次世代センター？
今次入到已經好好

松G一早要走啦

係
今晚落番under

一撚定係個d咩中田花奈同通口日奈走先

佢先醒
知道畢業，冇乃團個名就等食西北風
所以拖得就拖

駁唔到

點計都係肥料先, 萬年次世代系列

我桃做c做到畢業都未到佢啦

山下美月C‼️

已經做過一次 你桃幾時走

係都禾月+久保雙c先

收到風今晚大佬開台直播

淫運:整個三期廢七c

係咪會有旁述同站位分析？

生駒里奈卒業C‼️

夢仙生駒墮馬

唔知開唔開咪喎

臭堀跌落ug未

又比你燈返上去

命得一條 比啲要求

Karin雖然唔係話好靚
但都唔係叫醜
做老婆都夠啦

命係得一條，但值唔值果個要求又另一回事

禾囡&'大家'姐

牙七23歲頂唔頂到去奧運丫

頂唔到

到時me帶佢睇

而家備戰港隊到時鏡頭一到在會場中心呼喚愛我包你見到佢

買飛去日本一齊拉banner咪得
搞咁多托柒

我覺得應該係三期空降C

七仔：我又諗金庸❤️

アンダーメンバーを好まない理由は何だろう
2期生を好まない理由は何だろう

可愛くないから？

ちゃんとした理由があるならば
その理由を分かるまで伝えてほしい
どこがいけないのか、教えてほしい

因為新鮮期嘅吸飯機會比個空降C搶晒
然後到你地穩定期就比班新嚟嘅攞埋

大家覺得今晚會唔會有三期入到選拔

如果要入就係營運強推果位桃子

人氣嚟講三期前五都無

KARIN一定係係賢妻良母

Karin一啲都唔差喎 性格又好 做老婆教仔女一定好

禾都估飛鳥
雖然禾想花花做多d
三期千奇唔好空降
禾會爆氣打爆個moon

營運強推理得你有無人氣

如果花花做 花花就畢業
花花下年又有舞台劇
無時間幫乃團做宣傳

AGG

依家開始所有CD，1期邊個做C，邊個就係畢業大熱

MB可否不要老

On9

揾過黎杯野離仙台好鬼遠

救贖心靈既笑容